我啱啱先知我屋企口罩過晒期

啱啱我阿爸傾電話，我聽到我屋企啲口罩係10幾年前，2005年已經到咗期...

我已經戴過幾個，又發現有幾個仲要係殘次品，一個無鐵線，一個污糟咗，仲有一個獨立包裝無封實...

我聽日先買到新口罩，即係我聽日仲要戴過咗期10幾年嘅口罩出街

#林鄭呢個廢柴媽媽
#光復香港 時代抗疫
#五大訴求 缺一不可
#我的史詩家庭

可以用

我都係呀 不過冇爛 照用緊

Made in China